美股認真討論區 CCCXLV

開定...繼續討論...

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

連登小型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以下）

連登大型活躍股票平均指數成份股 （每周更新檢討，盡量維持10隻內，股價USD 100以上，USD 500以下）

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

財報基本分析重點

如何掏空一家公司

CFTC 期貨交易人報告

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

RusRule Finanical broadcast

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

準備接貨

兩星期白玩

侵侵呢

有無人係諗住入貨

信念，震倉嚟啫

暴跌 唔知幾時跌完 唔買啦

到底有冇得接NVDA

升翻晒啦

特價左幾日俾大家入貨
一陣就嚟個報復V彈

唔升點跌

希望係啦

仲跌緊喎

踎得愈跌 先會彈得愈高

asml跌到懷疑人生

特價唔敢買，穿頂先買

Put amzn anyone?

巴打你d amd同tsm到價未

棒打落水狗 開市追put rcl 同銀行股etf

到晒啦，接佢

龍龍哈

Dis dal amd qcom 四隻點睇

開市前半個鐘v返上去呀同我

其實合理
特價做sp 賺小錢算

9:30綠燈開市

廢淡又接客

熊二特徵，開始跌d 大股實力股

追沽高風險行為

Shop空軍小隊

龍友準備定個屎忽今晚又做雞未

想join

Zoom to expand in U.S. with engineering centers in Phoenix, Pittsburgh

點解唔繼續用多啲支那Developers呀

用返美國人 咁麻煩你去返slack嘅股價

同沽tesla冇分別 睇路

即日走賺蝕都走

2780頂到實一實 跌唔落了

而家熊二？

跌唔落=升

做 OTM Long Put

升咩

淡友發功了，聯儲局應當悔改

大波先好沽 700-760無限輪迴

已經接近回調底部

快啲升翻走call
打個和都ok了

Amd一定未到

下星期開5張short call

codx 仲有無

V彈緊

升返曬了 無事了

全線FREE FALL,睇黎真係sell in may

今熔

S&P500 2780收市
等對答案

Gun

Gel左幾gel就v彈
比次機會呀大佬

FED Printer上線了

一日淡友體驗

Roll落51啦可以

跌少左D=升市
龍友真係成班傻9

幻想mode

？

相信佢有就會有

你睇ESmain 如果d support位係有效
果種V 係一拈就上

2780

升緊接近100點
淡友接受現實啦

想gun 要拎返輸左既
LP 29/5 730/700 點睇？

咁咪發達

海巴去左邊? 佢d 個股put 好準
Assemble

開市唔知會唔會人踩人

圖表學派 M字右肩，準備bigshort

唔通傻淡又要做雞?

好友要收復失地
一齊上！！！

勁大棍上

準備開市大大個V上去

波巴你通常atm lp定lp張遠價?

但唔夠diamond hand

單日轉向先講

唔好再gel了 我d put呀

支棍咁短仲好意思擺出黎

升joy呀

啲Put貴到仆街

淡友走呀

岩岩D 淡淡係咪笑9我地

開市就插落去啦
怕閪咩

V彈嘅我斬好倉再轉淡

而家入put蝕到仆街 直接沽空 set止蝕 好過

今日賺夠唔trade了，係啲尷尬位落注好易輸

atm lp spread 時間值損耗少d

6支陽了 玩完了

我set左760入 做人唔好心急

真.. 一穿2780個下加左注 出事

美帝陽痿

-270點
點睇都係龍市啦

put 唔diamond hand 啦
呢d 位有profit 就走

4月已經學識左教訓
只要有profit long short call put 正股diamond hand所有野都做
活下來最重要

又要接客

真 一貪心真係直接變牆紙 果時真係大起大落

今晚紅變綠

淡友諗清楚依個位加put , 大賭Fed完全無招救市，拉你5支陽就會懷疑人生

機會係留比有錢既人

抵佢贏

今日都止唔到血既話等free fall

喂 淡友呢啱啱唔係好撚串

好想試吓bynd

得10%sqqq其他全紅

你去triple O試下, 不過真心覺得唔好食

比次機會

航空股準備起飛了！

校長
隻PYPL好似平行時空咁

Chapter11 ready

香港人食慣好嘢

去green common試試
做得股東就要支持下啦

飛向地獄

Triple O好似唔係用bynd肉

同zm一樣 逆市綠燈

Fed大哂呀

仲有6分鐘

暴力拉升俾donald 連任政冶任務黎

飛向百慕達三角洲

chapter 11 = 唔洗還錢住
升

obamagate如果都俾china joe贏到就好睇

好難食, 浸藥水味咁

留比下一代

TVIX特價比你玩

fed又蛇王，快啲掟多一萬億托市啦，一陣侵侵又發爛渣

FED 已出了大絕.....終極QE

個人覺得個大絕係出得太快.....

救市啦仆街比機會走緊啲先

負利率
銀行股爆

到救市你就唔會走

末日call呀 百幾張都係牆紙呀屌

大戶琴晚鬥氣唧
今日同船咪爆升

Spx如果落2790
有冇人會即刻入call 賭賭佢

勾轆巴打
PYPL全名係咩

點解今個禮拜先跌
仲要連幾日唔彈

fed開工

一開市即到

open 2790

PAYPAL

琴晚睇個圖好似唔錯

買盤勁到

好友易到

而家就好似樓市咁
跌少少啲人就狗衝

Shop轉埋燈

走呀

Oxy上呀

好友不知悔改

OXY

ZM AMD AMZN升
似曾相識

投降啦

FED 又撚狗

TSM同RTX係我見過最垃圾股票

熊軍中哂伏

講左tsm留俾我坐

10蚊加貨 驚閪

等連登大船沉再入

又多左幾隻轉燈

2790 鑽石能量底

淡友準備由希望變失望

啲錢落左袋又唔輸番出去先叫贏

牛軍最後逃生門

納DEE 輕鬆轉燈

DAL AAL UAL

屌咩又棍上
2500 可以嗎?

NFLX

淡.......雞..........廁......

爛肉又爆升

我睇左OKTA 成個幾月

佢真係每撚次一開盤都係拉上 或者V彈上去

一撚定 day trade又好, 長渣都好, 每次開盤都係加倉好機會

BA穿左120
世界未日啦

amd糕糕糕

2780大混戰

RTX

tsm唔好幻想會big short

依個價超平

淡友真係慘

55斬撚左20股

52.5 又接唔到

仲有聽日玩

係俾AMD同TSM我簡 竟然簡左TSM

fed你個嘢壞咗呀

各位牛皮熊、熊皮牛
股災前/時，記住揾好股LAPES CALL

想平手走人...

bynd痴線既咩，咁快又升返

到好友休息一陣喇

炒股唔炒市

咩事呀data狗

慢趺去2200 OK嗎?

之前半價成日食唔知宜家仲有無..
正價有啲貴

驚就好止蝕

對aapl無希望，都係放晒佢買晒nvda算

衝啊

有無人輸錢？

AAPL 算係咁啦

點解會有半價？

輸左700美金
明天等9996 回血

佢地真係唔識野

牛軍好走啦

人踩人

amd孝感動天
竟然萬中一點綠

破底

龍友死哂未

最慘我前幾日買，依家跌返晒，買nvda重穩陣

無上來幾日，好友做哂雞包括我

淡友攻勢開始

買左oxy ccl嘅我準備仲要買孖展

2780鑽石能量底 可以一齊學牛叫了

呢個印錢on9市都係吉吉哈啦

BA DIS

無上黎一排
好友們開始叫春
世事變化真係快

又油又郵

有生之年 想睇多次納指溶斷

我都剩係得油 巴打勁呀

連登3寶

呢兩日都係睇個時升，一訓覺就跌

紙倉+500% 80幾萬
現實就輸2000美

放晒先 等睇戲

妹市？

Ba 就黎到撈底價

oxy 落地獄啦

正股驚閪

好啦繼續坐

有啊
我得閒都會食好似今個月都有半價

你撈埋我果份

買股幾千幾皮咁輸面不改容 食舊肉幾十蚊話貴

Yolo完畢，早啲訓教

d 死banker 唔會再比你水到啦。

合埋眼

現實就係咁
跟你個名一樣

波音咪話唔比機會啦
今次仲唔入就GOGOGO

港紙定美金

轉身大長沽

鎂

點解趺成咁仲唔斷

ba 向下突破左了
mgm收皮

越跌越深

2%都冇 你就知果日斷係有幾癲

NFLX 有無咁撚柒硬呀？

咕撚係咁快穿2780掛

唔係跌3%先熔斷咩

ZM都頂唔順 納dee 風向指標

聽日準備要接MGM 同SPCE
扑暈自己算
希望唔洗長眠

補返前兩日做龍友豬咗條數

兩隻有哂

7%

我14.5接mgm

果時d100all in 果d應該都蟹哂貨

點解覺得係支持

spce搞乜撚野

MGM 10蚊先入來玩下

龍友死撚哂

DAL

美帝失禁完未，快啲叫fed包尿片

唔好話國家唔比機會你

就算彈上都好, 跟住都係一底低過一底喎

驚一陣當你以為仲可以上多少少既時候, 就暴跌

仆街都唔掂

btw leap call點解無5年以上

AAL 準備第一滴血?

航空日日10%
不過係跌

玩油條數都未返嚟

我SP咗

呃我唔到既 比佢撚過我幾獲 唔破前頂 唔會put佢

zm終於轉燈

hold到世界末日

果啲當bad debt學費算啦

ZM跌 = 納dee 真跌

咁早就咁激

連登仔最愛既aal ccl oxy mgm 全部都落緊去地心探險無底深潭

3L會唔會最後合成一個L

我決定繼續坐貨了，bye。

Top five Robinhood holdings by user

1. $F 833,028
2. $GE 735,767
3. $DIS 542,684
4. $AAL 514,030
5. $DAL 481,543

散户

見到咁樣 好心痛牛軍
D大戶無性架 牛軍都有阿媽生
牛軍貪心姐 唔洗咁撚樣呀話

已全沽保平安、準備撈底

今日有番丁丁熔斷果時既氣氛

收咗皮喇

震倉姐 定d黎
轉頭trump出黎9up 又倒升啦

GE D PUT

Mcd插水

Vix

已熔斷

拉高出貨姐
40見啦

溝溝溝

大戶

好彩take profit走晒

今次驚過熔斷個排

有冇巴打前排龍市全倉左

收皮式下跌

有d似big short個期

最近都唔敢叫凍飲

trump trump快d出o黎9up啦

睇圖駁唔過，走佬了

原來咁多好友 推POST慢左咁多

個個淡友都賺錢 得我呢張put包頭

今日全插，無一幸免

DIS

熊市冇蝕錢已經好勁

Put指數 唔好put個股啦

溶斷嗰排先係最多人，一晚3個post

2$會唔會太狼死

跌破左自己set的防守位兩次
只好迫自己斬

納dee沽力未出 龍友最後樂土

連登仔仲笑美國廢老

ccl係咪破產？咁樣跌法

唔跌多啲點買

升果時又想跌
跌果時又驚跌

有無人入左NVAX put一齊gel頭

有下試低位既味道

cls ESmain d 好友打唔到上去
唔撚見晒

有排坐

真
利申唔敢入，想等

如果破產應該穿左前底兼停牌了

NCLH可以再跌幾多

咩事

2770頂得住嗎

日日咁唔熔斷但陰跌 無反彈

個市其實跌緊乜

傻散唔識防守 只識恐慌性拋售

入tvix算
on9市

等埋nasdaq大師兄

應該問之前升緊咩?

D 油股跌乜9

金銀GOGOGO

止蝕獲利盤都未出

早兩日聽到主席賤賣就放曬啦
19.x

唉跌乜鳩

下望幾多好

嘩 走呀

大户沽到負利率先會收手

咁多嘢玩係要玩油

升到咁高
都唔肯走就抵死啦

做左一個月龍友
休息吓算
依家真係搵唔到咩理據support自己坐上去

Sh+uvxy
後悔琴日冇入tvix

聽日星期五

金巴 looll巴可能 真正gel哂頭出黎

@looll

looll巴打召喚 我知錯了

大市之前升乜就真

下一站2714 但要納dee配合
無納dee配合 2770都算係好低

依隻激d wow

果日爆上7蚊諗住開spread 開錯左 蟹撚左我20張

2700-2730

睇圖10年期國債 hit過0係咩事

就嚟又可以玩sqqq過週末

跌得仲急過3月 減左淡倉入唔番

美囡大波

沒位再add put cls
突破往下沒上攻番少少抖氣add put
好耐沒見過咁

平時都係直線落後抽 至少見到好友想守

有錢人最孤寒

痴撚線架隻SDC 跌完未 係咪要走

開LEAPS CALL算了 抖下

但會唔會D資金反而湧哂入 FAANG或者CLOUD個D度

牙侵快d救我

又滿肛紅

岩岩睇到篇新聞 幾個Rep senator上星期清左倉
應該全部轉身做左淡友

好想入XOM呀😫😫

V緊了

無上黎幾日
見到跌市入黎gel下頭

佢知救唔到股市 寧願打中國牌
打得中國牌 股市一定閪

支持
一齊gel

連登仔最愛嘅波音

屌 gel頭gel到v彈

熊軍加左 put 未

而家散戶趨勢就係咁樣 大戶趕羊去殺

AMD玩2年 得呢隻賺最多
其他垃圾

10分鐘又綠返
依啲市最閪

唔係話個市氣氛好好咩

又V

散水啦 v番哂上去

tsm msft 巴打唔洗驚， 做好monthly sc 唔洗亂走股。

大把smart money想曾機入去

V得幾真

開緊印鈔機喇

Robinhood係咪即係etoro個種?

V返上去啦

幾百點一日, 急過3月?

好似前年咁一個月四次黑色星期五

唔好呀屌 我本身一早入左CLOUD

唔好同我同船得嗎

唔想沉船

急到一下彈一半

Brrrrrrrr

快D12點

我真係太肥 潛水艇都沉左

FED 全面進場反CUP!

今次唔會再on99低位放科技股

淡友沒日

我SP左NCLH 10蚊 下星期+幾星期後 仲有冇可以接貨

Nvda

升災

高位要識止賺獲利 你唔會expect你個隻會無限升
係既話不如落遠OTM call

今次要坐到有疫苗先可以起返身

彈親都有好友加注 之後再插深d

fed頂住

鬼佬一通

走咗一張 BA sp 豬 $12.5

仲有100 股 $137
BA 真係要死全家

有冇熊軍可以教訓下隻 NFLX
跌咁多仲 ALL TIME HIGH 算點？

依家買sqqq!點睇

上啊

勁
完全估佢唔到
明明佢最近個勢弱到

好友永動機

無力喇

接晒2手，short call2張近價

amd intel short put接唔到

下星期再開tsm sp

三飛烏鴉

大戶出埋最後一注貨

想買五萬贏五萬 買邊隻好

tsla free money

v完咪插，單日轉向到先講野

射擊之星收市

空倉食花生

今日氣氛好好

做咗一半sc 頂一頂

Call VIX

msft 有跌落去150

ccl

long tvix

晨早講咗入netflix冇人信me
個市升=一齊升
唔reopen economy=又升

唔會放
啲貨又唔係高位入

又V 返落去

nflx竟然係今日破頂

DIS投名狀可以出返黎

雙頂加三飛

叻豬

有qe好難

DIS個底好硬
100以下hold唔到
總是觸底彈一彈…

on9市
跌到1800都唔關我事了

個堆60 70 80 算吧啦六師弟

準備撈底 有無空軍帶路

龍友悔改未

唔見咗5000美元

開機啦

點解ROKU同埋NFLX咁都有得升
雖然個倉有
但係完全唔明

睇VIX分真跌假跌都幾準

升啦唔該

咩股

又鞭

兩日唔見2000美金

原來納dee早兩日穿頭破腳

WFC 真係WFC地升左

佢地真係當菲比斯係on9 仲入航空股

派完一萬再溝貨

呢兩日睇黎可以接多幾個客
下個禮拜返返黎

屌你老母, 次次打完飛機都輸錢

資金已經準備好

其實有冇殯儀業股票

福壽園

OXY Deep V 反彈

Tsla

1448

BA 落地獄

正

你講完就會跌

11:00 未到就彈 今晚正常會仆街

OTIS

CCL

SGMS

AER

放了
希望我既燈力幫到你

V

成日V

已空倉
止蝕

SCI
之前有留意
但係發現死幾多人同生意可以無關係
因為死得多數都係窮鬼

倒V

咁快GEL又要一齊沉船

技術性調整姐 聽日又會升返 阿婆都識玩

屌 V番哂上去 熊軍周圍都係伏

入貨入貨

納DEE 今日做咩領頭帶趺

CCL真係妖股害死唔少人

如果跌會點？

RTX 真係無底

Oxy玩燈制

嗰堆5月難啲喎

DIS做緊頭肩頂 穿左100就

銀行股咩事
全部直線飛

屌嬲 唔撚睇好過

玩CCL就好似賭博默示錄中的奴隸國王遊戲咁
你只有一次機會贏莊

個莊又係到劃圖

慘

12.9 有入到，但得返dd 錢
機會係留俾有錢嘅人

無咩特別，intraday bounce。收市V得返上去再睇

仲渣銀行股都傻嘅, 呢啲環境最大鑊就係銀行

佢畫翻靚幅圖唔緊要呀屌
就快玩到要補倉
快啲拉升啦屌

WFC -2%>+5%
係咪有咩News

主攻tqqq put
spy差唔多lu 見d股好殘 已經係2500/2600d 位

油股企穩了

正股還好，options會比佢玩死

大部份散戶都係啦

玩call囉 平有平玩

航空同賭場賭回番好多
發生咩輸

玩oxy lc輸左十幾萬比佢

一世平安

OXY 反升

淡友assemble

me ,2

10:04幾個板塊集體平倉?

3點會做野架啦
放心，今晚收2780

2780 鑽石能量底 玩完了 散水

「光明會」響所有人嘅手機電腦裝咗監控軟件

「光明會」同全世界傳媒秘密合作 人為控制投資市場氣氛

完全知道全世界每個投資者嘅買賣活動

完全了解全世界每一個人嘅心理

永遠升到最頂先會有動力想入市

永遠跌到最底就會有衝動想離場

屌到你老母核爆

TLT繼續升

V 返上來

傻西過咗黎哩邊

淡友圍爐區

油股

你地long call賭錢

mgm轉埋燈無野講

銀紙機又黎啦

我屌

咁都有得V

最後平貨機會準備關上

哇屌係咪要轉燈

撚狗咁撚

原來維修緊架影印機
冇事了

BA 真係cls

抵我豬

銀行股都綠撚埋
好野

淡友咁早gel頭吖嗱

伏巴
但係我仲有揸緊恆生

citibank 升1%

Axp call

係咪換緊倉
科技股冇起色
銀行股波音呢啲爆升

AAL8.3溝左

SABR 一大棍升

追沽會好慘

玩到變家畜

放哂即刻升,我抵輸

SQ每日都有71買入機會74賣出機會

影印機萬歲

平倉者

銀行股 個人覺得仲大獲過BA

淡友又做dog

妖股好難比你坐得返去
買科技板塊的成份股仲可以用扑暈自己大法

咁樣你叫啲淡友情何以堪

連郡挑戰開最高難度

剛剛全倉入哂CRM，有冇ching扑暈我先？
唔想睇個市住

銀行股未來幾年定都無運行, 又極低息又要做白武士, 自己又可能爆煲, 唔爆都會畀同行爆煲拖落水, 所以我先一股不留

銀行股系列 option flow幾怪異下

唔講以為個市升緊
跌少左成班龍友就忽忽地

睇著佢由114彈上119

銀行冧 就雷曼2.0

Dow平完倉又會有另一班人補上
市場情緒要睇納dee

你係有可能發生股災的時候買成長型股
小心醒返想自殺

呢家係妹市時段
3點準時同你慢慢打番落去2780收市

奶巴AXP call要預備平

好彩隻sq生性咋

無限QE 就唔會死嘅

不過息差咁窄 點賺
仲要得閒又要壞帳撥備下

壞消息已經消化哂

Udow成最大贏家

笑死

又升一棍

失業大軍再打炒股
牛牛哈
牛牛哈
牛牛哈

連郡絕望情緒加貨係良機

睇下邊間冧先, retail/commercial唔死都殘廢, 屌你咁嘅息差點賺錢
歐豬嗰幾間銀行等爆炸

快d入返哂貨
又有排升啦 仆街
比大戶震鳩走哂

但尋晚入果幾個都仲輸緊

好多淡友

西利 一止蝕即轉燈

Wfc報復空頭

OXY又升一蚊

仆街想反cup ?

淡友呢

痴線

好多銀行估都升

入貨

屌你BA 真係唔貪心得

以為$12x 結算穩陣

真大V

平倉盤仲出緊 陸續有黎

納dee我錯了
上返車
now開得車喇

死貓彈，淡友記得加大d put
聽日熔斷

真係一動不如一靜
見佢個勢跌足幾日又無力 忍痛放哂

癲撚左 淡友又被撚

無限鳩噏o架姐, 你估真係唔洗還咩

今日道指勁到

DIS 99係咪反彈指標

淡友啱啱唔係好威㗎咩 人呢喂

無上來一排～ 大家點

淡淡哈
淡淡哈
淡淡哈

震走哂先開車 大戶本色

準轉燈

我張515 mgm 13put

AAL VV撚到！

剛剛豬咗 $1260 usd

咩料餵完奶返黎個倉紅變綠

我留意左好耐 係101.45 利申冇買

好巴
輕倉SHORT HOLD唔操作
扑暈自己大法

CSL

PE由-5% 去到6%

侵

幾時到納dee the big short
次次都係玩9道指好悶

有賭未為錢～ 打工對沖

BA 玩埋燈

又要變返傻淡接客?

開巿忍唔住清哂倉

頭先買左幾張call, 而家賺緊成萬蚊

SABR 綠撚埋
痴撚線
牛到

喂多次

識坐貨係基本 信自己 無事！

有冇人比大戶呃晒D貨

全民炒股
炒房

DIS 103

無事既 我地淡友要殺到好友片甲不留

淡友
唔做淡喇

BA 真係好撚顛

一日穿鳩哂支持 仲要 穿多2%
跟手上返黎轉燈

玩完了 準備化灰

淡友要企硬我地一定等到looll巴返黎

準備插 雙殺

我 最低放左

龍市又回歸

我暈了

淡友一GEL 頭出事架嗎

琴晚走左一半 好彩蝕得唔多

俾位加put, 唔好驚

我好友都無震走，你地驚？

玩多幾轉tvix輸返3% tim 仆街

去餵多幾次啦

牛熊雙殺 走啦 我唔玩啦

加哂倉 入返哂貨未？
準備返落地底啦
開車

撚哂好淡友

咁刺激

聽日開多支細陽，我amd intel tsm 3張極限short put唔洗接

常識嚟
冇野做唔炒股點開飯？

走左call 定put

即日左右一巴

依家先真正撚好友
Day Low 未出

震完開車直上 唔好再婆婆媽媽！

似震淡倉多d 岩岩加既put RIP

即刻跌番

好友反手個班叛徒

屌你開咗市2 個鐘都冇

太快

有無止左蝕既好友揮下手?

算啦，我地訓啦

intel個價廢到哭

止咗最唔想接貨嘅BA

好淡通殺

廢一件事 大哥個價好硬淨

4粒鐘後餵夜奶未收市

今日啲call冇郁到

55-57俾位你上車

冇野做又炒股
有野做又炒股

有57 SP等接

俾大家睇下short squeeze既威力

同扑野一樣

跟跌唔跟升

連環巴掌

緊係call

vvv

Call返上去啦

痴線就轉燈

唔玩了
BA 正仆街

IB有冇人知係咪冇得同時放
buy同sell 2個盤落同一隻股票度?

一係止蝕，一係反手沽空
楝樣

唔係話咩
不過呢排美股都係玩最後兩個鐘

呢段時間真係得淡笑😂😂😂

淡軍納dee仲跌緊怕咩
納dee先係真正市場走向

轉完有排都未收市
睇下佢下就點玩先
話唔定又插落黎

我楝SP

食飯叫凍飲牙痛咁聲 炒股輸身家面不改容
橫批：財務自由

咪係

納dee到左極限 係時候到我道指發揮

我張57 接到 , 近價開張58 short call 唔貪心

好撚刺激, 個幾張call -1XXX>+11000>+3000

CVX 同EOG忍唔住放早咗

道指轉燈淡友出嚟啦喂

係我中過一次伏 開左2個SPREAD 中間果個自動幫我對消左

CVX 真係好股黎 等緊上車

賭場

未完場
半場都未到

intel聽日接唔到開張55

道指一抽就打爆左淡友平倉盤

龍市

港女終於跟升

淡友輸到包哂頭

好好玩
有波幅好玩過橫盤好多

射擊之星

淡友人踩人平倉

4月之後有咩未見過
btw Esmain 三線夾埋啦
準備最後大戰

好友差啲去左訓，可以返黎

唔知升乜
是但有錢賺就算

加沽/叛徒個班輸

EOG都好股來

佢2x油價都有得賺

淡友永動機

夾死晒

納dee跌緊喇 宣布淡友呢個星期全面獲勝

追沽 2 月之後 真係好易出事

太刺激啦, call put都係小賭怡情

CCL

AE

無人執平貨

N記強撚到咁
俾個位入吓啦

咩都冇做-400變+1

淡友又要縮番入老母個西到

DJI

奶巴一齊補血
83我就放我個79-83 spread

媽咪面有冇玩美股

好巴點睇index ?
同之前一樣?~
沒左你個股少野玩左

明明紅燈轉眼變成綠燈

大奇蹟日

AAL終於綠燈

又話穿咩線 又圖表派 基本分析
明明紅燈轉眼變成綠燈
反手CALL了

轉撚埋燈

咁大個V彈係咪冇事啦

你咪遼翻起佢條癮
鑊鑊long call都比佢燈到灰飛煙滅

fsly
sq

如果睇納dee 根本唔應該做淡
係200天線上面企穩，50天準備穿上去

BA

好撚嬲

不適用於無限qe

暈啦

信唔信收市又會V番落去

以後唔玩股

一個v彈 彈返曬上黎

v到咁咩事

納dee MA20 未死
打爆埋先正 希望22號就打爆佢 2700見

即日w

一巴唔夠 要夠2 巴

唔信

有無好友低位加左倉

AAL

倒升都唔係呢隻啦

班淡友去晒邊?

我仲係相信會落去2780

Cls ccl由-10% 升到+1%

佢真係好顛

無牛熊

轉身做牛皮熊 好過比人撚狗
支持轉燈 千升

Out巴心水清
不過我唔會而家加put/call

Agger

知錯喇

AXP call走左

全部航空果啲垃圾股-10%>轉燈
cls

佢會買熊架

Tsla shop 之前d 賭客 唔見哂

美囡不嬲唔睇圖，睇fed

好快出返嚟
因為佢哋啲淡倉就快返到家鄉

腫撚晒

食咗先
等tsla

無錢無底撈

DAL 去唔返20

係人都知啦...宜家俾好友走貨...

今日個位仲係高過哂我之前啲入貨價
所以冇加

All in amd

TQQQ

下次真係等佢指示
以後唔信自己
用50%倉買佢對家都夠上樓
買近牛就買近熊 所有野調翻轉就無死

齋睇都覺得好HI

Tech 股 好難有靚位

阿婆都識玩

Do u hear the cow cow sing

123揸住波音
115諗住買
但唔夠錢

一多連登仔睇淡即時轉燈

傻淡表示空空哈

其實唔係多人而家先睇淡
係因為大跌淡友先可以出嚟

氣氛很好

反手落左5/22 82-76p
Revenue run

堆極限好激

賣曬

美帝比機會大家加沽唔好好珍惜?

唔緊要
我有留錢第時同伏巴一齊熊三入貨㗎

依家個位，4月9號横行2星期
好難一下就穿

算啦 做淡死全家
做龍友算
一回就買 點輸?

死貓彈唔沽，唔通跌到落地核先沽

你拎咁盡嘅

轉燈

止血了？

而家係5月頭位置 落番2700-2780先係4月既位置

11.2賣曬ccl

有錢接貨怕咩開咁近

好友

你又開多張新?

好撚痴線 殺哂兩邊
真係心血小都唔掂

接完開返張sc

淡友唔洗驚
龍友一定驚過我地

屌。等聽日先跌唔撚得既
啲錢未番到呀
點加貨

宜家幾錢？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

amd係
intel本來餅碎黎，依家變近價

FED勁到

成班比人震走哂

12.5

XLV short call spread

好L痴線

跟餐無涷飲，不了

MGM 直通車

鬥唔贏fed

屌你老味 果斷斬左2/3 航空股leap call先升

當係tune返d $出黎入cloud股算

我11.2入 做咗你對家

有冇人識畫X 幅圖，唔識畫

全日最低價賣曬

我們一起學吽叫

轉噃綠燈 龍龍哈

龍友而家氣氛幾好

冇陰公

好好彩

CCL
DIS
精彩
拍曬手

有料
呢樣真 幾十年都係咁

15本

咩事v彈？

止蝕震走左隻mgm 唉我都係收皮算

港女升就OK，我美女拎黎沽

慘得過我，11賣曬

呢到咁high又要出事喇

升成咁 唔講以為疫苗整好

點解冇啦啦v彈?

volatility 14%...

換咗紙

V撚到呢

nclh先堅

超賣補返少少

引完好友再加沽

新printer 極速加印

Nls好撚強

科技股 零售慘

其他升

慘呀你

撚到散戶

Day high已出

呢個市你玩埋我個份

似

實在d 玩msft tsm算

SABRE而家5.x 唔好話唔跌比你地入貨

人地話哂都仲係叫科技股黎

$rtx rubbish..

好友應當悔改 逃生門已關

V型係咪大戶夾埋?

穿頂先入

龍友開心得個一陣

轉倉到GOOGLE算

笑撚到我

開心咗成粒鐘

入親TQQQ都俾人撚

過山車又來

又跌返落去
大巴大巴打落黎

納dee帶跌

有咩消息令到個市咁V法
真心想知係咪miss左d野

坐穩落地核

弱撚到晒既科技股一隻
蝕到入晒肉

牛軍最緊要係信念
我地身後有強大既FED

多謝波巴，食左axp call

話左最後加沽時段
今晚跌3%收貨

cls個市咩事

好刺激

希無龍軍岩岩加左沽

開市加咗 蝕晒

正股驚閪

納DEE做乜9...

襯升開定下星期SC, 為聽日SP接貨做準備

死貓彈 引好友加倉追數

納dee枉我咁信你

49見

聽日要接MGM...sosad

死貓彈唔加沽，真係地核先沽咩

好難捉摸呀

乜news都冇 急升急跌

個個吹到大跌 我個d仲升緊係咩現象

Btw幾日前走晒dal call 轉玩新野

咩事啊

大方向係跌

mgm 張圖靚到

開市跌到熔斷咁話咁快v翻上去真係..

閃崩未？

我都係
兩張14.5

啱啱睇完巴打講先去開定SC

淡友gogogo

又唔好咁誇 都係2%姐

我幾日前減左正股 同開左put
最近study緊 work from home concept
有隻準備出result 步署緊

好撚閪 fed幫個市吊鹽水
同政府救海馬公園一樣

遊輪航空果d真係半熔呀嘛

俾啲勇氣執晒啲call已經發達

成個月都仲係island入面上下磨

1張14.5
接得應該有排坐

咩位入tsla 好

定落返700入？

今晚D LP升IV, 都未紅過
一陣要揾位食D

好巴係咪會喺blog到分享返

係， 諗住過多排先入番
當新增感染落1萬 就會買
Btw 歐洲準備重開domestic flight

升乜鳩

淡友仲唔加沽？

slack 可能有驚喜 cisco都好ok

MGM 唔怕坐嘅

熊三 一彈就沽 正確做法喎

特價 買半倉先

應該好過airline

彈完了

dal mgm 2樣都有持貨
日日斜落dklm

恭喜哂 又中

又跌乜9..

逃生門已關

龍友被撚到慘過做雞

特朗普指不想與習近平對話 聲言美國可切斷對華關係

#兩岸國際 中美關係因為新冠病毒疫情而持續緊張，美國總統特朗普再次批評中國應對疫情不力，並對中國非常失望，目前他不想與國家主席習近平對話，更威脅美國可以切斷與中國整個關係。這是特朗普自疫情爆發以來，對華最強硬的言論。 (5/14/23:26) 全文

頭先跟唔切
再搵機會

岩岩死貓彈
3日跌左1500點 升返500 再跌過

做雞做足一個月....

痴線，真係call put 都死

平倉盤＋拉高出貨
好友睇路

撚夠未呀...

大戶自己畫幅圖咁靚 唔跌對唔住自己

原來侵侵又出口術

買多部印錢機開OT啦FED

trump 你打柒支那就一定有得連

跌勢已成, 過weekend都無問題

中國可以食樹皮
你美國得唔得

208 賣完tvix, 又升到220
另一隻ddog,無啦啦跌到仆街,69.45入左60股,好sad

3個鐘前既事

隻X 斬唔斬好，我就黎忍唔住

oxy倒升5% 又再跌番

乜撚野基建救市懷疑根本唔會推

信念

唔係龍市, 唔係熊市
係能市
能晒兩邊

Tvix好難玩 今日俾佢玩死又無得沽

我驚一斬就升

等得黎都死

等唔係問題但佢得個吹字唔推就好有問題

升左幾日仲追

尋日要走啦 破晒位

係，我睇圖都見到穿晒上升線，算啦要斬

Why 冇得沽

龍友去訓啦龍市真心唔洗驚

我牛牛無得俾我禁沽空

斬咗就唔好睇

跌夠先入返

哇 又黎啦

我有賺啊,賺300$,我182$入,賺600果陣冇走到,以為佢道指會升返走左 208$走左

CCL又送錢
岩岩一彈就落左幾張12p

Tbh...唔好盲目追貨

呢個勢通常都爬返起

DDOG有名你叫

買GOOGLE壓吓倉算
留多幾發子彈 大跌都有信心溝

Long put 15 May VXX

全個美股跳得最快option

升得一陣就跌 廢到

第一次買股,以為有得執幾百美金

入PUT 再SC 對沖下頂住先

對呢隻野好失望，佢跌到3$我再入返

最怕改壞名

我8.5左右 唔記得太清楚 都走哂5蚊8蚊CALL

琴日7.3 破位應該走 有機會落番6.5 再盤整

LMT 發生咩事

過山車

又升
撚好友

佢今日個走勢似唔似head and shoulders

好淡都撚死

好震

其他軍工股都

Final chance

大家小心d玩

170股$70 LM等回鄉

DDOG尋日72冇走真係好戇鳩

同rtx 鬥趺

Last dance

所以3個鐘前咪跌

fall to hell

呢隻真係早d走算,用d錢黎買其他仲好

ddog 到左止蝕

又可以等3點再玩

尋晚精彩到

因咩事呀

LVGO 都幾強

其實ddog過多一個禮拜就會75
話晒都係疫情受惠股 同埋係未來大勢科技股
d股次次大升完都會回調返d 加上前晚財報助攻
但好快又會創新高

有etf 出貨

樣版: TWLO

侵侵小學雞唔睬支那
得冷戰無仗打

納dee渣ga

跌左幾晚 係咪見左頂喇

所以依加係好抵

2800磨到2046

我都係我賺6000果陣無走 最後賺得3000

決定走住一半X 先，留返一半做牆紙

開spy call
tqqq put 兩邊都win

有神秘力量唔比道dee跌咁

中出牆紙

FED!

跌唔落

我覺得未call得住 條下降軌道好斜 可能3點仲會跌多獲2750收市

通常咁樣分析都會燈

Trap嚟

2730先睇到止血

大跌好過日日陰跌

溝下溝下就套晒落去

聽日都似會繼續放血 除非佢成功break到下降channel

前2日加埋跌左成千點都唔收貨

廢柴納指